美國d 官有哂黨背景同立場，咁仲叫唔叫司法獨立？

定係人治

m

最高法院邊個法官有入黨？